根本買唔到黃子華飛嗰班死港豬超級玻璃心

又起度講話咩炒黃牛飛死全家
你訂到多咪又係炒
宜家買唔到就起度眼紅人地

你個名